最近啲口號離撚晒罩

乜撚野強姦犯，殺人犯，黑社會，邊條岸鳩諗出黎？
仲要有人和應

你比人強姦，你大喊強姦犯，你估個犯會好內疚會收撚咩？
仲會好撚性奮啊！仆街！

你大喊殺人犯，係咪即係幫佢地潛意識，可以殺人先？

你對個黑社會大叫黑社會，咪即係幫佢地打氣？

做乜唔喊番「香港警察，知法犯法」？比外媒更好理解？

老柒講，你地唱国歌，分分鐘仲有效過上面啲口號。

不竟佢地已經係"同志們"，用普通話喊口號仲可以羞辱佢地，話比外媒知，班警察已經係中共軍人。

[black]不畏懼，不徇私，不對他人懷惡意[/black]

有撚用？
有用早就辭職啦！